{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014770",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 발트(VALT) 호텔"
    },
    "text": "慶州バルトホテルはゴールデンシティ慶州と浦項の観光地にアクセスしやすい位置にあります。 ホテルは18客室と韓国語案内サービスを提供し、家族やビジネス観光客に人気があります。 ホテルバルトは良洞村、玉山書院、浦項迎日台海水浴場、竹島市場など有名な観光地に近い位置にあり、移動に便利です。 ホテルは寝具類の管理と清潔なサービスを維持しており、訪問者のレビューによると施設と清潔度が高く、おすすめでコストパフォーマンスが高いそうです。 ただし、シャワールームは寒い方で、喫煙室と非喫煙室の区別がなく、非喫煙者が不便を感じることがあります。 ホテルは個人駐車場を提供して利便性を図り、各客室には様々な施設とサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州バルトホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルはゴールデンシティ慶州と浦項の観光地にアクセスしやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルはいくつの客室を提供していますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルは18客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルはどのようなお客様に人気がありますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルは家族やビジネス観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルはどの観光地に近い位置にありますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルは良洞村、玉山書院、浦項迎日台海水浴場、竹島市場など有名な観光地に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルは韓国語案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルの施設と清潔度はどうですか？",
            "answer": "慶州バルトホテルの施設と清潔度は高く、おすすめでコストパフォーマンスが高いです。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルのシャワールームはどのような状態ですか？",
            "answer": "慶州バルトホテルのシャワールームは寒い方です。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルには喫煙室と非喫煙室の区別はありますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルには喫煙室と非喫煙室の区別がなく、非喫煙者が不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルは個人駐車場を提供して利便性を図っています。"
        },
        {
            "question": "慶州バルトホテルの客室にはどのような施設とサービスがありますか？",
            "answer": "慶州バルトホテルの客室には様々な施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 440
    }
}